Haar spuitkutje was heerlijk, een grand mons Veneris, liefjes langharige met gladde krullen; haar steenbolk spuitkutje hadden de echte geur en was erg krap, en haar pressie en actie liet niets te wensen.
Ik gamahuched haar eerste haar clitoris was goed gedefinieerde en stijf.
Haar bubbies waren super, en stond stevig afgezien, face charmant met mooie en schattige blauwe ogen, vol van de fonkeling van lust; lippen rood en sappig, uitnodigend een tong.
We uitgeleefd in heerlijke voorronde; zij had een goede kijk op mijn prik, verklaarde zij dacht dat haar echtgenoot niet kon worden geslagen, maar toegelaten mine was langer en groter.
Ze zoog haar hoofd.
Vervolgens liggend op de bank ze smeekte me om op haar buik, ze vond plaats vinden in die pose.
Ik heb bij haar, kreeg mijn prik geleidelijk tot het verpletteren van de twee haren en vervolgens afwisselend tongueing haar zoete mond of sabbelen een tepel van haar heerlijke borsten, rende een overheerlijke uiteraard haar besteden aan thrice mijn ooit.
Onze andere even bezette echtpaar kreeg blijkbaar kregen een cursus voor ons en waren ze veranderen in de positie waarin we hadden eerst geneukt onze vrouwen.
Ook wij volgde in dezelfde houding, en echt het fijne reet van mijn _fouteuse_, haar natuurlijk kleine taille, gezien de perfectie in deze positie, en haar nobele schouders dan nauwelijks kon worden overtroffen, en waren de meeste uitnodigend en uitlokking.
Ik gedoken met een felle stoot haar die naar spuitkutje en door de zeer gewelddadige karakter van mijn aanval maakte haar uitgeven aan het tot de kinderbedjes, waarbij ik tegelijkertijd een spuitkutje druk bijna gelijk aan mijn geliefde vrouw.
Ze was zo heerlijk een fucker dat ik geneukt haar driemaal meer vóór de opstelling van dat prachtige bak.
Op ervaringen later vernam ik dat mijn vrouw haar fucker net had gedaan, en hoewel niet zo spuitkutje bevredigende een prik als de mijne, het ras nieuwheid en gaf hem een extra charme dat meer dan goed voor een vermindering van de omvang.
Wij zijn dus alle onderling erg blij met onze nieuwe partners.
Een kennis begonnen met waaien leidde tot een warme vriendschap en een constante uitwisseling van deze meest aangename verfijningen, daaronder begrepen iedere ras van de gamahuche en _la double tegenoverdracht Situering_ aan alle partijen.
We gingen samen om getuige te zijn van sommige operaties tussen twee mannen, waarvoor de oude bawd's house, nr.
60, Rue de Rivoli, was rustig bekend het rendez-vous.
Ik maakte een eerste bezoek alleen om te zien of het zou de moeite waard; had een interview met de oude bawd, een stoutmoedige mannelijke vrouw van een bepaalde leeftijd, die over zeer wenselijk geweest in haar jongere jaren, zelfs nu velen bezocht haar huis afgewerkt in haar volledig ontwikkelde charmes.
Haar gewoonte, zoals mij werd verteld, komen bij de man nadat één van de meisjes hadden hem verlaten om te zuiveren en zichzelf laaf zijn prik van pure liefde en opwinding van het omgaan met een prik, en van lange praktijk had ze een kunst van wel ander loodrecht op grond waarvan zij is weggenomen in de charmes van het bawd zelf.
Ik kreeg in haar sanctum en ik vertelde haar dat ik wist dat zij kon regelen, een tentoonstelling van sodomie.
Ik zei dat ik wilde alleen maar zie , zo bleek mij onmogelijk, en ik wil de twee kameraden goed opgehangen en goed uitziende, als zodanig heeft zij konden verkrijgen.
